{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011682",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 테라스527 글램핑&펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションによってはペットと一緒に利用できる場合もありますが、拒否されることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も同様に宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負うことができ、損害賠償の責任も負うことができます。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されます。 客室内では禁煙ですし、指定された場所を利用して喫煙してください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合は全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションにはメゾネットタイプの客室があり禁煙であり、バーベキュー時間は23時までと制限されており、炭とグリルを使用する場合には20,000ウォンの費用が追加されます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションによってはペットと一緒に利用できる場合もありますが、拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も同様に宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙ですし、指定された場所を利用して喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "無分別な行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションにはメゾネットタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー時間は23時までと制限されており、炭とグリルを使用する場合には20,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 650
    }
}